中共透過 WeChat 收買美國大選華人票的証據

死圖？

？？？

推上twitter

幫你貼啦

solomon 今朝都已 rt 左

正

加速加速

唔好意思，借一借個位
［整合］推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文